大家份ENGG2430 final做成點呀

好似幾成功下

連工程數既stat都咁玩

IN CU N賤 WE7

利申前年過左關

1410

有無題目睇下？

2430真係求pass算

243易過242 141 151

ching邊年考呀

一堂都無上過A左

今年份2430卷係咁多年最難喎，原先考之前諗住aim B , 考完之後pass到已經好開心

諗住畢業做咩？

咩都試下

你A左即係唔係今年考啦

知唔知今年出成點

唔知

過廿分已經執到

4題都唔撚識做

依家1410係咪深左好多
我讀果陣midterm同final都有cheat sheet
midterm有90分
但得20分係知自己計緊乜
淨係個70分係跟cheat sheet eg堆step做
都唔知計緊乜

2430 final 40/100都執左個B仔
師弟妹唔洗驚

今年可能有分就有B range

叻仔

深左好撚多

第一題計matrix撈埋chem野

我嗰年phys1110做到第一條桌球momentum嗰條已經B，做多少少都有B+
mean係20/100

巴打我好似識你

上次你開post
我reply左你又唔理我

同年
淨係識桌球同半條thermodynamics
條thermodynamics好似係照copy textbook
好彩睇左兩眼